起防線八成鬼

今日傻系都知唔會衝
612都係早上先起防線
要起點解唔早上起？
無支援 無目標 純粹挑釁警方
我建議大家今日離開 唔好俾人利用

利申 純粹個人觀察 歡迎討論 唔想今晚出事 請大家快手討論 再遲就趕唔切

衝都唔會呢刻衝啦

兄弟爬山 各自努力

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

唔放火咩都得

各咩自努力 大部分人都訓左 戰略上除左俾人拉有咩用？

一定有鬼 起防線=我要犯法 俾位人入
你今晚無人 起完防線就守到？

起防線咪起防線 有問題？

防線都鬼

防線=防守
同衝有咩關係呀

仲留喺現場既同我入哂嚟！！

防線同衝冇乜關係

增加港共政共管治成本，要安排更多人手處理，拖延清場時間，更多時間撒退。就咁諗都諗到有用啦

防線又鬼? 早上起人多有排搬
咁起防線安心訓都唔得咩

建議樓主做糾察落去拆路障

但而家係兄弟有危險
我只係唔想俾人利用
鬼就一定有 但盡量唔好俾機會佢地先正確
今晚如果衝一定係負面效果 不論係受傷或者輿論
屌你聽朝衝我發夢一定跟但唔係而家

Show Blocked User - 75322789

起防線有排？ 612 9秒9起完

防線同衝有咩關係？

各有各做 鬼你老_

有無在場既人講下點解起防線

屌 都唔知真心定假膠 提就提左 希望你地正確
我多口就道歉 無心分化
Sorry 以下唔再出聲

覆埋你
係馬路起防線咪有衝突 我講錯 唔係衝

準備好石頭鐵支 你同人講防線
叫班狗唔好衝擊防線否則使用武力?

如果佢地無緣無故想衝既話就可以阻止
但係起防線呢類咁被動既野好難話鬼

再者，冇人而又比人睇實曬既鬼同黃左冇分別

再覆埋 無人點守到
唉 當我多口 希望大家都無事

龍和道冇價值！

俾你佔到又點？有咩作用？

人地聽朝先起你會唔會一齊守？唔會就唔好嘈，無論出面d師兄做咩，都應該respect，要撐。

係囉 咁多鬼
捉多d. 慢慢捉撚飽佢

防線姐
本身都一堆人係夏愨道
要清既哩到都夠理由

龍和易攻難守，中門大開，左右難助

作防線是否要三思?

玩AOE木墻都要起啦

龍和次次都比人清，去煲底啦屌

我發夢會 之前一直都發同一個夢
所以我更肯定前線必定存在鬼

屌真係唔撚覆啦 當我on9啦 sorry

走啦～

糾察一出
意味場仗唔駛打
我唔會再上街
承受唔到連輸三次都係咁

起吓野 唔一定要衝同守

防線，一打就散啦on9

推

休息 唔衝 唔散

嘿嘿，而家連登癲到我嗅到陣糾察除

起防線咋 衝就話自殺啫
而家用最低成本向政府施壓就得

前線既各位小心

鬼

你都係鬼

agree 極度嘔心

你咁做令到場運動變質 你覺得真係各有各做？

全部都係鬼

防線唔係問題，最驚d人high上腦
人冇裝備又冇 沖乜撚嘢

你咁撚叻捉鬼你去做糾察隊啦，帶警察去拉義士啦

屌你老母抗爭新手做下功課先衝出嚟柒好唔好

防線=理性線=防住班亂叫衝既鬼
用下腦ok??

得喇得喇糾察

你點知班狗幾時打到黎?無block係度，你可以咁放心上網捉人捉鬼?
再者，班差佬要拉你唔需要理由，仲驚乜撚野【比位人入】，簡直多尻餘
樓主應該無衝擊過，所以唔知防線對義士既重要性

我只可以講 連登既各會員 你熱係有理智去睇清楚事實 和平靜坐 我平浪靜 你無啦啦走去起水碼陣 疊磚 攞鐵支帶頭盔 口罩 同申請叫警察泥清你場 再屈你暴動有咩分別？ 幾十至一百人既鬼絕對有可能 所以依家仲留守緊既人唔好咁天真 盡快離開啦

同意巴打 有雜物係非常影響佢地既速度 令我地有更多時間走人

又鬼乜撚呀

變咩質
和理和理派
聖詩聖詩隊
全港運動 係個人自發

起水馬ok
龍和道… 好柒但係我算
但係一郁手就唔駛諗一定唔係同路人

如果佢地真係鬼，自己打自己
而家有咁多個鏡頭對住好難做得出乜野
大家冷靜

起防線點撚樣挑釁警方？
佢想清場就清場架啦 黑警做野洗撚你教？
冇防線義士點樣走鬼？邏輯呢？

鬼你老味咩

唔理鬼唔鬼，到底咁做係為咩先？自己人又冇動作，班動物又冇動作。唔太明。

收嗲啦
警犬清場要藉口嫁咩

忍唔住 屌你我發夢有啊
防守要準備鐵枝磚頭？612都係零零碎碎先有人敢
仲要一扔就開始清場 所以武器會唔會係咁快預備
我明如果係真係義士 我舉雙手支持 無論你咩方法
而家都只係希望大家思考多幾步唔合理既位
鬼
係
一撚定
有
但起防線唔一定係鬼 有猜疑錯我道歉
對唔住

話龍和道無價值真係得啖笑....
戰術重地無人守, 差佬係後面黎就包撚晒走都無得走呀

依家連登有好多鬼 大家自行過濾 唔好比人搞分化

點解上面個 新用户
完全睇唔到佢留言紀錄

收嗲啦又捉鬼 14年到宜家冇撚進步過

有巴打話睇live見到條友搬水馬

屌你老母
鬼你老母
兄弟爬山 各自努力

天與地金句 今晚喺呢度，我呼籲警方、外邊嘅市民、所有傳媒，無需要恐懼我哋嘅聚集。因為喺呢度，每一個支持同追求獨立音樂嘅人，佢哋都代表住每一種獨立同自主嘅做人方法。呢啲並唔係唔和諧嘅表現，和諧唔係一百個人講同一番說話，和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，又互相尊重。

我真心想知係龍和起防線有咩實際作用
勇武同匹夫之勇唔係同一樣野黎 唔該冇撚去現場嘅人咪係度做鍵盤戰士發表偉論啦

有心人請睇
[抗惡法] 想今次抗爭唔好胎死腹中嘅所有人！！！入一入黎

唔好講鬼啦，大家冷靜

可唔可以停止鬼論

又唔一定係鬼
但係大家要冷靜，用智慧去解決問題。

路障還路障，龍和道果邊有人綁鐵枝係水碼上邊向外，擔心比人坐實暴動。

就算唔係鬼，呢一刻咁做有咩意思？

致70後

防線可以係對策 但係d人仲想搞乜鬼就唔撚知啦

真係無咩意思，所以我叫大家冷靜。

咁起防線有咩用 一野就柝左你
同埋無會開

ok明白你既concern，但你起呢個標題，第一眼望落好分化feel
如果你唔係玩分化，希望你下次開po前諗下topic點定
目標一致，各有各做，拒絕分化，咪互屌對家

佔領呢度有咩用, 呢班
1. 無腦
2. 鬼

完

起防線 阻交通, 警察一定清

就咁諗都諗到on9啦

你而家擺住條路唔走，起唔起防線都遲早會清你

你各自努力
唔該唔好俾班狗有藉口 冠個暴徒既名落黎
和理非先係我地最大既武器 可以俾泛民係立法會幫我地去爭取
出師一定要有名 要和理非先可以俾各界關注既人覺得我地出師有名
依家起防線有乜用 除左俾人藉口 話我地又想暴動 對件事有咩幫助???
你和理非 班狗可以做乜 最多咪冷處理你
但係我覺得只要777一日都仲答埋啲on9野
民意一日都唔會散 唔洗200萬人
100萬人每個月遊一次 我唔信佢頂得耐

有人佔路就一定要起防線
唔洗多講

明白 抱歉

thx

咪撚再話人鬼啦仆街

依家佔黎做乜 有乜用先。立法會又無人，政總又收曬工。散場咪唔驚俾人清 聽朝仲有下場喎 點解唔返去抖抖 準備聽日嗰場 係要留係度 俾班狗有藉口出手

你企係條馬路度都犯緊法 已經有位俾人入啦
你唔明點解咪問囉 唔撚洗下下話人係鬼既

現場事自有現場手足判斷
我地根本乜撚都唔知
仲開post問既目的係咩心照

基本原則：
日頭先去「示威」，夜晚就和理非

我個人意見：
1.）敵不動，我不動
政府暫緩可能係十日八日，但亦都有可能係十個月八個月，參考2014雨革，佔領冇乜可能維持到咁耐，不如大家先休息一下，等他朝政府真係想再推出，泛見議員一定會事先被通知，佢哋會再發動群眾運動，到時再出手都未遲
（呢個亦都可以視為解決成個問題嘅方法）

2.）都係嗰句，「一個冇人冇會開嘅立法會你衝嚟有乜意義姐？」雖然呢句係由一哥講出嚟但我覺得係有道理，值得花時間諗下

我係唔想再有義士要白白犧牲，大家呢排受過太多肉體同精神上嘅傷害啦，我希望大家可以休息返陣，當前局勢下我希望「留得青山在」係最好嘅結局

咁真係有鬼搞事喎 自己追翻呢個post 中間有巴打post左4隻鬼既真身

睇撚左啦一早
根本都證實唔到係同一班人
啲人個樣都唔係一樣
其實會唔會係未證實左就亂傳消息嘅人先係鬼呢？

鬼你老母 咪撚再搞分化